有傳嘉倩bb即將辭職

辭左啦

做返人

咪呀 我仲未屌架

生仔呀

你冇機會

我有

你仲後過牙gap

我搭的士都快過佢

岩啦 咪撚再留係tvb俾條藍絲死叉仔豬簡寧視姦

佢係tvb最靚女主播

遞了 唔好問原因